[STEAM] 沙盒 飛空艇 未世 PVP PVE // World Adrift 漂泊之世

特價 幾好玩 冇中文既GAME 連PVP SER都好FRIENDLY

Pish

mmo 起野

Yes 起飛船

返到屋企研究下

聽日睇睇

得低清

1080 wo?

搵到個scrolling bar 喇
自膠

起完船係咪就9飛 搵資源?

SANDBOX GAME冇任務
主要係探索 過程可以
- 搵KNOWLEDGE ,DATABASE 學高LV草圖砌勁船
- 有勁D既船就可以突破WIND WALL/STORM WALL去下一個區 會有更稀
有資源,寶箱
- 做空賊打7人 OR 比人打7 e
etc. 你想點玩都得

渣船泊船有冇咩技巧架?
岩岩起完船去咗另一個島 唔識泊船就咁降到佢貼住地下就算😂

屌 順手用咗 emoji

泊落shipyard
揸到附近可以落船用繩槍拉架船過去

冇諗過可以拉添

Skycroe到一定knowledge會自動升lv 到時就未必拉得郁

搵knowledge好慢

去左第二區就開始快 database都多d
不過好多空賊